所有非公務員，今晚馬鞍山警署再度集結！！！！

Push

推

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

非公務員都可以去集會

包圍就會放？

冷靜一下

本民前channel：

於昨晚被警方無理拘捕的8名物資組成員，現仍被拘留於馬鞍山警署，拘捕中警察更曾經拒絕律師協助被捕人士，以及在沒有搜查令的情況下違法闖入一單位。

故此，希望各位市民能在晚上八時到馬鞍山警署聲援，要求警方盡快釋放義士。

推

葵涌警署？

是一個表態，明無？

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

希望真係去嘅街坊唔好輕敵，今晚情況係會差過尋晚。記住該走就一定要叫齊人全部走。

休息下好過啦
個人渣政府都已經話會追究公務員政治不中立
又去衝馬鞍山 最怕一陣又入公務員數 和理非扭成暴徒/暴徒幫兇

再次遊擊??
經過琴晚一役
D狗應該會有防範
風險提升左唔少

求勇武不要係公墓園集會起事，
出事以後無人敢做政府內應

今晚公務員集會應該優先全力支持， 會直接影響85罷工的參與度。 唔係話唔理佢地， 只係尋日圍完就會放人嗎？ 應該和理非一日先， 唔好令公眾放錯焦點

包圍只會令義士再遲D 先釋放.....
你係警犬比人圍住仲唔成機搵野發洩, 人又係班仆街手上。

大家三思。

問題係 佢個邊集會 你又搞呢邊
佢又有借插公務員同勇武合謀
你知架啦 救護員幫手都可以扭成暴動罪
呢個政府 係可以賤到一個點

Pish

緊係一齊去撐公務員先啦

兩個集會黎，入乜撚野數，咪撚on9啦

今晚要去公務員集會

正常人視度係兩個集會 但非人類思考可以理解成
佢又可以話 我警力用晒係港島 怕你搞事
之後俾個空城馬鞍山你慢慢玩 有咩損壞都可以入數
講你公務員 幫手分散警力 破壞治安

馬鞍山人prefer 去中環和理非聚焦返先，

公務員係王牌嚟㗎唔好貪心燒兩邊

唔好輕敵唔好輕敵唔好輕敵唔好輕敵唔好輕敵

5 毛用盡方法想公務員集會人少

天水圍星期二晚最尾都放左義士
多得群眾壓力

Full gear?

push

本民前都叫5毛？

你再圍 人地就等緊你。 要圍去另一間

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

要去我阻唔到，但等埋街坊落場先好撚狗，同埋一定唔可以戀戰

唔好當義士係condom

Agger

街坊準備好啦